牛頭角道附近有冇臨時月租車位？

住開嘉和園，問左好多車場都冇月租，有冇人知附近有冇爛地/平既車場？

九龍灣工業區都得

聽聞好似執左，但我今晚都會去睇下！

麗晶附近好似有爛地

九龍灣中石化油站都有....

執左成個月 唔洗睇了

億京後面,油站果頭有塊細既,唔知執左未

睇黎真係冇乜位泊車 sosad

淘大有位 好似係3200/月